突發 大埔連儂牆被拆

我尊重你支持修例嘅立場
但香港係民主社會 大家都有言論自由表達個人意見
你今日唔尊重我地 拆下連儂牆
唔係怪我唔尊重你 擺你上枱比大家睇

犯人

我無嘢講

推

而家人在？

冇野喎師傅

黎唔切影拆嗰刻 佢事後逃之夭夭

我冇嘢講

Push